今日係我老死個老死邊伯賢生日..

牙邊生日快樂

生日快樂我最愛

Gchi牙邊